敏感時刻高調行動 美軍雙航母菲律賓海演習

中美關係緊張之際，美國海軍於周四（15日）宣布，列根號及斯滕尼斯號航空母艦戰鬥群正在菲律賓海，展開高端的「雙航母」行動。

入南海東部演習先再講

夠膽入九段線，打到你航母變潛艇

真係唔會面紅

突襲第一擊一定贏架

真心希望中共開第一炮

日日都入喎

Theodore Roosevelt strike group enters South China Sea as China deploys carrier

打啦？支那演習緊人地美國直接踩場
做咩唔打呀？
唔係話航母變潛艇咩？
屌你聲大大冇貨賣

Theodore Roosevelt strike group enters South China Sea as China deploys carrier

今年年頭咋
練咗箭靶未呀柒頭？

支持打沉美國航母
逼美國全面開戰

唔開戰就支那成為大贏家，香港跟住贏
開戰香港賤民都成為贏家